如果支爆 你會唔會支持同廣東省結盟 / 合併？

同廣東省結盟 / 合併
香港靠自己

定係台灣澳門

最起碼要結盟
無廣東省做緩衝即係等死

廣東省係全中國最高收入省份，有兩個一線城市，已經畀共狗控制咗，就算支爆都係北佬揸旗，唔好諗多咗

我覺得支爆之後 會係台灣話事

香港拎一大半儲備掉落海，支爆你覺得香港可以獨善其身？

一定唔係台灣人囉

所以依家要阻止倒錢落海先

阻？點阻啊？當年香港人最團結一刻，班友當佢地係乜嘢？頭個幾個工程洗咁多錢，超曬支都係要起冇用基建嗰陣香港人咩反應？

我唔係反對樓主嘅想法，但係我已經對香港政府、部份香港人感到灰心。簡單黎講我係對生我養我嘅地方死心。

Sorry睇錯，唔係樓主，係愛國ching

廣東最少分裂番3個國家
先好諗結盟

香港應該向南望
跟東盟好過啦

宜家廣東省仲有幾多真廣東人？
成堆撈佬北佬

仲未計上面一堆大中華膠

識講廣東話既都係盟友
唔識既全部敵人